王貽興講得又幾岩

第一次同條女做問可唔可以用口直接話唔得
然後下一次做flirt個時我用口幫佢奶
肯幫返我含

唔啱
呢啲真係啱冇底線嘅女仔

男人都無底線啦

睇人姐